大生銀行嘅提款卡係點

？

@大掌櫃巴打

想申請本地級嘅離岸戶口

點解你覺得佢有海外戶口服務呢

Ching邊度見到大生銀行atm?

點會有提款卡

對新界牛黎講，港島都算係離岸